3M香港：多款口罩將缺貨至4-6月

3M呼吸防護產品查詢
2020-02-05

T1926
5月底後到貨
EN14683 Type II / ASTM level 1 / BFE: >98% / PFE: >99% / 防濺

1826
5月底後到貨
EN14683 / BFE: >99% / PFE: >95%

Nexcare掛耳式口罩
5月底後到貨
BFE : 99% / PFE : 99%

KN95 PM2.5 懸浮粒子防護口罩
6月到貨
GB 2626-2006: KN 95 標準(中國) / 隔濾有害微粒不少於95%

Nexcare舒適保暖口罩(冇防護)
4月中後到貨

仍然有貨：N95 防顆粒口罩 ／ N95醫用防護口罩

支那要哂 如果一路唔掂 支那只會繼續掃

2月-4月係香港口罩真空期
根本係唔會再有新貨入黎

3M寫佢冇，可能官方嗰個test嚴格啲

咁咪好囉
攬炒

出面好多工廠成條生產線比支那買起

唔緊要啦， 攬抄啦， 全部人都抵死嫁

輪到豬咀發揮嘅時間

60926

打算全力生產N95?

無晒濾綿賣

幾日前嘅連登仔係唔會聽㗎，唔係高級嘢都係垃圾嚟

但天氣熱少少戴N95就好辛苦

請大家到美國駐港領事館facebook專頁留言，呼籲美國政府派員到香港處理疫情。

綿同罐一係冇一係加價

好彩仲有大半年貨仔夠用...

仲有無得買

3M一早連影都冇見過

4-6月都消退
如果冇消退，中國就繼續搶貨，香港唔會分到

上海市政府周五（7日）舉行記者會，交代最新的武漢肺炎疫情防控工作。市司法局一級巡視員劉平向外國記者承認，市政府可在緊急情況下合法及有償徵用當地生產的口罩，並強調此舉是不得已為之。
出席記者會的美國《華爾街日報》記者引述指，總部設於加拿大蒙特利爾的美迪康口罩行政總裁表示，上海工廠生產的口罩已全部供應本地需求，並就該情況求證。劉平回應指，根據《中華人民共和國突發事件應對法》第52條，政府處理突發事件期間，必要時可向單位和個人徵用應急救援所需設備、設施、場地、交通工具和其他物資，並要求提供醫療、交通等公共服務的組織提供相應服務。
劉平稱，徵用美迪康生產的應急物質是有法律依據，是在疫情發生後採取的措施，也是不得已為之。他強調，所有徵用依法都必須是有償。

美迪康 = MEDICOM
而家大陸直接充公

盾牌講堅的

50蚊個...
買豬咀濾棉仲平D都係40之嘛

新填地已經搶到無曬3200+3700豬嘴

豬嘴

依家大陸全球狂搶人哋嘅口罩
可以嘅話其實大家要備多少少存貨

埃及：訂購1.45億個口罩（以往全國年產量6千萬）
土耳其：訂購2億個口罩（以往全國年產量1.5億）
印尼：訂購咗人哋全國3個月嘅產量

Source

似係 比醫護用

我睇連登post係話用3744棉
跟手3744棉都$140十塊
琴日重要幾間都賣曬

其實簡單分析下都知

大部分口罩加工廠喺中國
唔少口罩原材料又來自中國
但係當佢自己都缺貨 出口唔到
就一定全球攬炒

韓國已經率先收皮
日本啲罩亦都已經俾支那人買曬
我諗淨係得台灣美國可以保證供應

睇黎要靠維基哥

上兩個星期都冇香港人會買印尼口罩啦

是但啦，而家都成堆喪屍大軍入緊黎啦
有冇口罩都死嫁啦

3M 24小時開工
d貨賣俾邊個？

===================
黃酒樓就頂唔住

旺角藥房賣緊冇認證嘅越南口罩，都要280蚊50個

豬嘴遲早成為主流

好似話5月開始熱 毒菌會開始散
5月底先有貨個作用有幾大..

港大研究話4-5月先係高峰

想問nexcare 個隻口罩咁臭係唔係正常？

HF-52路過.不過無棉得3311K,其實都WORK的,不過貴D.

四月都停

笑死

今日新填地啲棉都番左貨
但3200+3700無曬

早兩日喺深水埗鴨寮街仲見到 R95 賣緊$30個

要20個一盒咁買

食屎啦
乜都送曬返大陸
同啲畀狗官

仲好意思講出黎

d罩愈來愈難求

濾綿都升價

有無人知係咪3M唔同地方生產但品控都一樣
我買日本城印尼個隻3M即棄口罩唔似香港咁有寫BFE個D

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

有冇寫邊隻型號？

其實真心正㗎

呢個時候風頭火勢佢買$30 算係咁

長帶真係練活量

我屋企有幾個，當時頂住班狗亂放煙用

CAT MD-23
呢個係咪型號

有冇tg gp link

咁老定
我覺得5月都唔會有

屌~唔好講出黎呀,D廢老淨係識N95,唔知乜野係R95 P95 同P100嫁.

咁都比你諗到

Amazon a lot

shit

seaech過冇喎
有冇相

望就望其他國家可以盡快控制到個疫情，唔再繼續爆發落去
無事嘅國家繼續無事
咁先有能力出口口罩....
不過當然啦，唔好期望政府採購口罩...
上網訂定口罩...今個月唔到下個月都應該會到...
因為口因起碼要用到5-6月..

一定唔會有貨
ha都搵緊貨

你點有的

講真 真正既連登仔 早就買口罩

5月底死撚曬啦d人

點都好過唔帶

其他國家都係支那東南亞製

你睇下泰國

大大隻字寫住china

而家話唔用諗住到夏天就一定安全，睇下泰國

用咀好過
今日行成粒鐘先見到個職安真漢子戴咀

學校係咪會繼續停課

除非你可以買到濾心 如果唔係你無得同我隻95鬥.... 95鬥... 95鬥...

沙士同今次最大嘅分別係中國人而家會戴口罩

亦解釋到點解會無貨

炒家今次Full pay買樓都得了

仆街啦

d印刷咁流

關你鬼事

CBRN

日本城買

戴豬咀啦屌

應該OK
日本城出咗聲明

留比醫護

有冇7093

個聲明係NEO HEALTH

日本城走水貨者
唔敢賣假嘢的

邊個戴CSI就打撚死邊個

得 明白

我仲有盒n95棉
之前買落30蚊

咁你又post 縮埋同啲口罩打飛機啦on9

跟著學校3月2復課

一早講左香港3M自己員工都無貨派，講明泰國廠9成生產量俾中國，其他地方得10%，點會分到香港，大家慢慢等其他廠，因為3M唔係特別好，只係比較合理性價比，可以請留意翻西非嘅貨源🤪

旺角都見到，賣280。

國際戰線要同台灣傾
可唔可以供應比香港only

東南亞3m

公司好多，過百個，重有幾批貨美國寄緊過黎。

初初同事仲diu CEO 訂錯口罩🤦‍♂️

唔撚係呀？我星期一仲賣緊35炸wow。

how much?

有預感會有一場生態災難出現

都唔會買到咁多夠一家人用半年
我果度應該一兩個月都頂到下

情況同樓市一樣，有人無口罩用，有人幾十盒存係屋企睇住人搶口罩

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員罷工 #支持全國醫護人員都罷工

不用分那麼細
大家一齊死吧

反而n95仲未缺貨

Pull

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

咁靠大家互相幫助啦，用哂冇得用既話

8210頂唔到飛沬有用？

今日真係見到有人用豬咀

望可carosell, 有9000仆街accounts 賣緊口罩

三月高原期

香港人普遍口罩儲貨量只捱到二月中至二月尾

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

女定男？
女就留TG
男就死開

P牌仔 無資格同我講野

工業用n95 (唔係3m) 有冇用本身畫油畫買落好多
佢淨係好求其咁寫anti virus又冇認證乜都冇

3m 話n95就得

好在掃定堆豬嘴 同濾芯 可以慢慢用 仲抵過口罩

冇講豬咀同濾棉/濾罐有冇影響

5月
香港人成晒啦

如果真係咁而無暴動 香港人係抵死

係，就算有N95，不停輸入病毒點擋

留返兩盒 三月先賣
$10000盒

KF80 50個一盒 賣你$300

$10萬一盒得唔得？

會唔會冇口罩連地盤都開唔到工

有，效果一定好過普通外科口罩，講到口臭

就黎要用湖北口罩

唔出街算

到6🈷️死曬啦

90十塊

口罩呢d野得你一個帶唔夠既，要社區大家都帶先有用.

其實個病一直唔走, 就算供應多幾倍都唔會夠, 有成班大陸人一齊搶,佢地唔會話買夠就收手,只會一直搶尼囤 香港人真係要保重啦

ching冇講錯
WSJ報咗
大陸政府買起晒所有喺大陸有口罩廠嘅外資存貨（應該包括埋3M上海廠）
A letter dated Feb. 3 from China’s State Council to one manufacturer said the government would buy its entire supply of surgical masks and protective clothing, according to a copy of the letter reviewed by The Wall Street Journal. The letter also said the government would set up a national reserve that would absorb any surplus caused by the emergency.

買貴左

支那已經叫高危人士入豬咀濾罐

香港人口稠密 太多室內地方又有冷氣巴士 五月搞得掂？

之前有post講過
上海間medicom既工廠生產既貨依家俾曬佢地

笑撚死 弱智就唔好上連登啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

呢排出街見多左人戴

至少擋到飛抹
一定好過唔帶

護目鏡都真係多咗人帶
連阿叔阿嬸都有

好威威

gg

我買咗三盒諗住自己用
點知老豆老母畀咗盒啊叔
之後仲要搶我嗰啲嚟用

真係要本土口罩生產線

見過一個幾靚OL帶護目鏡

一日唔封關又唔停工，戴口罩都冇用
係就係可以阻擋到直接吸入病毒
但係衫褲鞋襪其實都帶晒啲菌返屋企，除非唔出街，根本冇得避

唉 用一個就少一個

1860s唔夠貨就正 1860s係醫院入面最多人用

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我係環保撚
戴左成個星期
日日洗
成日都俾人問過唔過濾到細菌

Cambridge Mask!!! Order now!!!

2盒，thanks

係
第一時間上來打呢句既除外

盾牌又冇 medicom又冇 理的牌又搶唔到
好彩之前買落一包泰國版3M口罩 頂住先
泰國版3M應該ok掛

越難得到就學會珍惜😷

呢家150啦屌

推

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

lm

啲日期你邊到睇？

3M個網（最底）

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

155949 無資格講野

全部相都係fw嘅hyperlink嚟

仆街喇，冇曬3m全港死清光

見到啦 Thanks
N95有貨

其實係香港3m定講緊全球性

封埋你囉 傻仔 屌你老母

我都唔明點解個個話kf80唔撚得
明明80至少好過外科口罩
個個寧願買印尼,泰國個D
如果我係廠9成9將D盒包裝改撚曬乜都99%
反正個個睇D文宣圖就亂搶

買幾多都冇用啦

要死都係要死

KF80都亂咁開價

跪求 7093/P100/60926

amazon

80至少好過外科口罩<<<
咁你錯了
80的確係連ASTM LV1都冇,
PFE 都去唔到95%

但都好過唔用咁解

似係講緊香港
佢啲廠開返點會全球

封一邊，用一邊。

個帽邊度搵

(我6200, 不過個口應該一樣)